[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2462)

開掛

fast

快到...

死外掛

準備10連？

澳職唔撚係人賭

紅左仲勁 快d反cup

好似好多人買勝利
角大表示一齊等死

誤中

大船jump

今日強隊收皮日

買主盤可以試下追墨城下一隊

守住呀勝利勝利勝利勝利勝利勝利勝利勝利

外掛

我要角大呀

cls

屌成日問買墨勝係咩原因 咁買墨城係咩?

今日踢到巴塞咁

痴線

下半場墨城紅兩個墨勝反cup

墨城8、10號都似係打假

咪刷

11 ft ok?????

一陣飛馬對傑志
買晒傑志

Ok!!!!!

冇錯
所以我諗住沖完涼去入錢

個8號又送大禮，屌你老母仆街死啦

個12碼係第一個射門 食乜撚野?

Dodo今晚靠你了

買乜針乜
又要驗腦

留彈今晚賭英超算

出托禾啦屌

個半大去左邊

得返100點賭

買佐客隊既唔使咁開心住..
隨時腰斬
FEEL到打架味濃

入錢

係就快快手手

想熄左個live佢

入左轉啦 唔了

勝利唔該你守住半場

買條過關咩都返曬嚟

墨城咪刷

好耐冇見過腰斬

玩撚完 紅左0進攻

咁撚易過咩

角細jump

入多2球

繼續入la

3分鐘內2黃變紅加送12m

一齊贏啦

不了

想睇

仲岀咩托禾倫 算尻數啦慳翻啖氣

劇本黎姐
嚇我唔到既

真

串哂英超角大一野番黎

德乙齊心半大

咪玩啦 打交咪最多停一停 打完再開

比我跳番個8.5s 走啦好嗎

墨勝8號仆街死PLZ

未場好斬喇

唔識 求水

墨城城

半場

入定客ng補血好過

墨爾本城
上晒身

呢1-2星期D波好難贏大錢

bro 你買左主定客

輸左六口 一陣諗住跟你 你自己睇路

真係痴線假到

客 但入左角大 fuck my life

半大已死

我縮注啦咁

比人㩒屌到

明明55波緊 咁樣輸12m

果真去打機

墨爾本城D傳控勁撚到

希望你兩注收晒啦

邊忽55波

打多個仲唔撚勁咩

墨勝半細收息gel

打假波果d球員其實賺到幾錢

未輸12m前

9.5角大

真係多得條友如來神掌唔少

前幾場又唔能見墨城咁勁

墨勝和波9.5細一個200

打多個都入唔到波

墨城食硬場波咁 仲要控住黎屌 10角已經係奇蹟
利申 10.5

收左錢係咁

如來神掌 笑到仆街

Lm

未紅墨城勝利都係冇角
紅左會變左狂落底 仲要刷夠10角
買9.5大不如踱定第2場好過

O仔 雲加墨勝

今日買哂藍十字 前鋒 696 墨勝

希望你9.5s頂到

手足準到 中晒假球

有無水

好巴閉咩 我買埋北海道呀你行開啦

lm

幾時先戎到澳假

屌 真係漏撚左北海道

其實墨城踢得好撚廢

半大咁都買唔到

我

開

好勁

買墨城個d話勁

紅咗個幾廢都冇用啦

墨勝連波都掂唔到

全日下盤 屌

咁快知結果好撚悶

個主勝都企得幾硬
唔通有劇本

墨勝0射

又jump 1k

屌
戒賭直到3月

完場啦不如 反正主唔會入 屌

買半大想佢勁少少入多粒

留名等睇反cup

算尻數啦

Ft0-1 就不賭了

696 最假

和波都偷笑

托禾入更衣室做咩

墨勝球員打假有報應祈禱區

你老尾 黑撚到仆街 等陣買撚埋熱刺 唔撚信輸鳩埋

下半場墨城紅
十打十

佢入3粒

入no goal先

696 最過份
其他算濕碎

針住MC右路黎打啦

入$20 no goal

呢場全餐應該最過分

我希望澳州地震 反正成個聯賽都假

落大飛
唔係話飛數必贏，但係短時間內大變動就即係情況有變啦
咁你唔買墨城都唔應該博墨勝

又或者你唔信盤路，我睇往積又唔係墨勝佔優
咁真係得返一個理由，就係睇排名買

墨城又係廢鳩 打多個都入唔到

696 對 乜撚7 輸1-2 呀

踢落唔似打少個

諗都無諗過696 會輸

真係好廢

打少個變打多個

Yes 半大針

本田啲波腳腳吾到位

0射喎

696害死呢度好多手足

講到咁巴閉入黎睇下丫笨

上盤針到仆街

今日贏夠 夜d再睇

補個主w不敗

12.5反cup

勝利0射

唔好入 買左墨城

等20

你夠賭入咩

上盤手足
係時候收恰心情重新上路

紅左輸1粒重有11倍 搵笨

阿特咪下盤針

墨城唔係有全餐 應該同勝利一齊妹撚到完場

2黃都全餐?

封

快d打架啦

老鼠

阿德0-3打小個有80倍 半場前1-3落返12倍

都有d黑黑地 有d都唔吹墨城

食黃

屌 俾啲角黎先

個個話豬到唔賭

係咪豬好多姐

上次係對家紅今場冇掛

墨城入多粒啦

劇本安排左

1-3 喵叫都未紅

唔係未試過劇本啦， 之前識你上半場0:1一下半場cup返5粒

又係樓主

勝利未射過

墨城準備紅牌反cup 勝利準備入球反cup

ching睇咁多波
法唔法國西甲D哨係係最黑

紅牌個個同你講左啦
3分鐘拎夠出場沖涼

針

打多個都唔撚識入

有病 直接完場吧

yes var選擇性唔睇
意甲最公道
係咪都睇

一射就入

慘撚到仆街

3連？

心靈支持cup

點用可以開波15分鐘就全餐
係咪無腦

半場3角 14.5針

柱

墨城中柱 cls

中柱

聽聞紅左就會冇角

基本上每場都有1隊特別得益
55波都吹哂

btw 意甲

三連誤中

城2nd goal？

墨勝空難啦屌

勝利儲黃牌?

猜撚到個場變白虎

下半場有托子ok?

今晚有乜好野

eg 上2週Tina 2:1 var 到 1:2 12m 完場 1:4

勝黃多到

13倍cup

下半場 比個全餐對面得唔得
上盤叫都冇得叫

垃圾波

咁都開唔到半大

勝利下半有機紅多個

出托子有機既

2.5B OK?

垃圾墨勝吔屎啦

睇緊
弗賴
艾拉
包包

不過今日似角大多d😑

紅多四個快 唔好撚係到磨

先知。半場有7角識買啦

juv= var最大贏家

墨勝cup啦

下半墨勝真係cup到就精彩了

ky 想入你個channel

心靈投注左13.5cup

澳假多劇本

想訓身2.5b 頭先老鼠1.5針左好淆

下半0角

想買聖保利

你老尾 我今晚要同熱刺同歸於盡

劇本可能係2:1

被696害得好慘 唔敢買半一上盤了

g chi

屌你老味，總之兩隊墨爾本同我瘋狂入波

買定10$反cup先

墨勝做緊乜完場多牌嗰邊有獎拎？

有冇劇本 墨城紅一個 10打10 cup3:1

笑左 拎牌方面勝利5:1

個個都諗有即係冇 唔會咁撚易比你知啦屌

上場墨勝都cup唔到啦

妹?

正解 快撚啲完唔好哂尻我時間

想補8.5S

咁半和

本身買左咩

有無水 好撚黑

10.5 b

墨勝cup到 我抽一個派$100

黑係要出水 唔係求水呀！

okok

我了

LM

勝利0射射

有托禾

墨勝住和望贏

好啊 無入球 唔該

垃圾黎，入黎笑8+1我？

角大表示已死

唔係 真係想跟

本田係角大剋星

下半場入多2粒

屌補唔補好

墨城ng 派錢追追數先

德乙唔買la
波琴 角小隊 vs 基爾 角大隊
科隆，恩高 又係角大隊

lm 祝羊

呢兩日都開好多角細

0:3 啦 大波

兩場澳假都係豬12碼

墨爾本勝利(主隊)無入球墨爾本城(客隊)
2.95
4.30
1.79

打多個有1.79

有1.79幾足水

大定細😂😂😂😂😂有2個，你留TG la

其實墨勝都係入左球十二碼

手握客盤 主w@13

今晚盤王慕遜？

派幾多

墨城

我熱先係盤王

補8.5 S!!!!!!!!!!!

thanks

8.5s 屌唔屌得過

買了

托禾

想跟

1.7 唔抵買，澳假冇得捉

墨勝cup佢老母

批臉冇牌?

咁都唔比黃？

黃

墨城下一隊有1.8

主Ng

有可能反cup 咩打少個叫乜春

？

買勝利貼哂飛個啲咩心態？

勝利咁都杯到就真係假波啦
拿拿林買埋下隊客追返個本先

柒撚到

墨城想食牌

人地分享下又要比你屌？

買角買足水啦

尼達美亞訓撚醒未 未訓醒咪撚踢啦

遲早紅多件

7.5轟

角大睇路

未必cup到啦

大波之鬼
山東 3.5大✅
696 3.5大✅
柏克0.5/1s❌
拜仁半大❌
格拉c半大✅
阿仙奴半大✅
利華盤❌
亨克9.5s✅
亞特蘭大半大✅
亞特9.5s❌
亞特9.5b✅
C how 盤✅
C how半客✅
神船1/1.5大❌
聖伊天盤✅
OU 2.5大✅
Victory half b❌
Victory ng

我只想講 今日啲波少賭為妙

1-1

1 1

你都幾樂觀用未必依個字

1:1

var check handball

澳假

1：1

11111

主ng cashddddd

巴巴!!!

大波之鬼
山東 3.5大✅
696 3.5大✅
柏克0.5/1s❌
拜仁半大❌
格拉c半大✅
阿仙奴半大✅
利華盤❌
亨克9.5s✅
亞特蘭大半大✅
亞特9.5s❌
亞特9.5b✅
C how 盤✅
C how半客✅
神船1/1.5大❌
聖伊天盤✅
OU 2.5大✅
Victory half b❌
Victory ng✅

CUP佢老無

咁夠薑買...

13.5 反cup似樣

上盤有希望

個龍

CUP THX

有無跟？

第一次紅左都吾洗輸？

今日日職又針到仆街
勝利又戰神卡
咁就豬左一千

半個盤我都制啊

cup ar!!!!!

我就唔撚信喇打少個cup 到唔失多球話你呢

唔比人派錢

嬲尻注

屌咩仲有40分鐘。。

支持

勝利未輸

托禾倫入多兩球ok?

比角啦 呢排澳假咩事

龍門打假波最易

On9???

澳職兩張紅牌都cup到啦 一張簡直係小巫見大巫

honda救墨勝未

笑撚死
主ng cash

cup 佢老母！！！！

又要補角大

反cup ok?

妹

澳假買下盤唔補飛唔得

696劇本 下半場秒入比假希望你 然後輸多球

一射一中

墨城繼續妹啦

想死 輸半當贏了

696又係咁 又撚半大

笑撚死紅左個仲想贏

紅左特別勁

你d反gel幾勁

唔贏得咩？

起碼有希望先

好小見戰神卡最後贏到波了

而家再追墨城下一隊

對面紅咪得

一陣輸多球唔好喊就得

平注200客盤 補左20主w@13
宜家食花生

屌 買左返cup 5雞

中左派5個1千

澳職係咪咁撚假

估到墨城打多個都係西多過like 好彩買2.5b 買ng輸死

Lm！

Me

呢場咁樣追和真係唔同講法 真係有機

我想派錢丫！冰住！

首名入球 星期六 10 墨爾本勝利 (主) 對 墨爾本城 (客)
巴巴路西斯 @ 5.00 $100

$100.00

唉 屌你老母 唔係12碼就中撚左

祝羊!LM

次次買親g2都瀨野

倒5雞落海不如比我

咪lm個條友啦 假分走數樣樣做齊

呢兩日d 澳假咁小角

你d反gel

賭澳職 不能太理性分析

不如你諗返，冇12碼就未必有呢個機會俾佢入波
咁會舒服啲

引一引你地買反杯都開心成咁
連本帶利all in客
信者得救

澳職d日常訓練係9個打11個

紅咗反而入波 又劇本

講事實又唔岩 妄想反cup 咩心態

難反 輸半當贏

假架、條撚樣

唉屌你個西 輸半都thx god

極限係和 點反cup到

拎嗰半買客win la 仲諗

墨城妹波但唔會失波

墨城NGGGGG

主Ng 派$100！

角大黨又死

快21

56k?

16:50 56 墨爾本勝利 1-1 墨爾本城
刷角啦屌

me

依位手足就識貨

c呢

仲有一球

托禾倫出黎唔入波去食袋鼠屎啦

上盤又有逃生門 墨城下一球

快撚啲主紅多件啦屌

沒角

比多一球！

你同我講打多個比人反cup?

出反水

呢個幾好笑 bookmarked

高質

今個星期咪撚買角大

改個名雙料賭神走去乞錢 厲害厲害

比d信心墨城得唔得

真 和波了

6.5s

3.4倍！
預備收錢

墨城全格是必須

出黎散步

打緊機AR

又燈

客ng

1:2未呀

1-3未

入波但照輸，ok？

唔得

咪撚l個條友m啦。。。條友假分加走數假膠黎架 做cdrom都做得醒啲啦 派五個一千喎 用下常理諗下啦

1:2 2:1 1:1 都羊

半二全二正仆街

56k都打到機？

如果唔係條柒頭撞人手

1:1好啦 留返半注比我燈熱

3:1呢

收左錢

都羊

頭蛇好支持我 謝

lm等j圖。。。

明神 7.5 2.29

1:2啦屌 快手

有常理都諗到點會有人買五雞紅反cup成班智障

9.5S 穩過抬炸彈

今日出左張

Sor law

墨城妹波不如輸埋佢

半二

Ar boom

墨勝cup9佢

3c?

Mc 中楣

出多張，我一陣出德乙水

嚇死

澳假冇角大大

又中柱。。

1:1係假希望黎最終勝利係屬於墨城

墨城中眉

又死唔去

無貨。。。

一射一入

墨城快手

好快入

咁撚樣都唔入 快入多球啦客

同走入去教會叫人唔好信一樣
好難點得醒啲人

佢打漏左姐，應該係五蚊雞

澳職 真係悶

3:3 100倍,上車機會

有冇佢tg

屌你老味墨城頂撚住得唔得

墨城屌到咁

墨城冇個12m輸撚埋啦😂

有膽開4:1，5:1 我派五個200

S定b

10.5s點輪

On 9 贏撚硬 頂乜春

睇到200個人去lm個白卡假膠真係煩

佢係咁架

墨城全格集氣

Gel得好

屌你老母拉莫斯

勝利快勝利

頂撚住先啦

咪係

我一開始以為係你又抽人派
完全睇唔到條友講野，一早扑咗

明明墨勝ddg 唔明個中聖點解要送12m

有勝利都會輸波

有罰球有希望

墨城條barcode 好屈

勝利cup la plz

好撚柒驚 明明我澳假好少輸

黃牌多過角 dllm

神戶失敗船
墨爾本失敗

球證俾返個12M墨勝啦

叫勝利真係勝利咩 買嘅都智撚障

成班反手

啲人quote都睇到你完全封鎖左？

墨爾本勝利贏唔到仲叫唔叫勝利

想問吓連登仔好撚鳩柒崇拜嘅Honda識入波未

冷靜

準備刷c

根本力造和波

屌 咁都cup到 一撚定係假波

墨城全格

如果2-1到又可以見證歷史

係

打多信都贏唔到全隊食袋鼠屎

墨城客勝 救得一個得一個

繼03變43後又一力作

Feel下盤手足冇補飛
開始驚了

巴打好記性

有角未

唉算啦 贏半注都收貨

阿德對喵叫

袋鼠屎

貓紅2個喎

但果場係貓叫紅左俾人cup

墨爾本城GEL

阿德紅先

紅左cup人得鏝城 但都係輸盤

同上場噴精機一樣 又係攞住個波猜 之後比人反擊收皮

係咪喵叫下半場畀人紅兩個個場

Gel到硬一硬

2.5b 拗春袋中

咪係 你勝利算什麼

角球郁下未

勝利ng有冇機?

cup唔到啦

冇

有無手足知托禾倫出黎做咩

足水啦

唔刷角 根本大家都唔想食三分

洗定頭都得

Cup呀

cls 70min 射得1腳

係咪Honda已經變地底泥啦

佢一間食袋鼠屎

仲3c
比多6c?

10.5s唔知點輸

墨城就紅

我受你啦不如

no c no goal

佢個名

有無手足知Honda出黎做咩

到城黃

開到9.5b派兩個100

托禾倫死返入後備席啦

拎黃

散步

有10c 我切j又點話

聽到厭

黃牌和

本田係咪吹大左

做小丑

日本人好尊重下盤

如果比人cup 100%假波

場場話冇佢唔買

廢jer

話知你岀朗拿度丫 想贏下一季啦

Honda一陣可能罰球入

墨城入未

大戰 角細定律 點解巴打仲會中伏

墨勝唔通2M NIGGA絕殺

佢只係國家隊到生存過

35分重唔中，再追100

2.5/3b
入唔入好？

是但一邊入多一球

角大連叫既機會都無

拎去俾乞衣好過俾馬會

派1000都得啦

陰公

買小小大波

點cup?

墨城果然係廢鳩

得個1射

人地紅撚左都唔識入波

-5c

墨城無運中柱中楣 快手全格

加油

贏盤呀 話知佢啦

唔紅牌 冇12m唔知墨城係咪贏到

墨城都幾撚柒廢下

-3c

好撚賤lor本田
次撚次撚到連登仔一棟都無

勝利1射

客隊咁都係贏半真係肉酸

比人456都似 廢鳩城

入多粒啦

先知

肉酸都係贏

假波confirmed

21未

兩場澳職都係咁 唉

IT狗又失業了

好想睇劇本

墨城得半格餵狗

我佩服你鍥而不捨的毅力

墨城又扮組織

入多粒 快

打多個都要嘔返2分出嚟

5.5 gogogo 通常80+開始刷

準備！

墨勝

入多粒 入多粒 入多粒

買得下盤都係博和

屌唔出2M NIGGA

Honda換走了

澳假個劇本冇理由咁簡單

可能贏

地底泥Honda走埋了

墨爾本快入啦

好事泥好撚廢個nigga

買左上盤點算

出佢應加速輸波

cashed

輸半當贏

下場啦

仲有半格

冰封入球

托禾倫屌你老母 逼下波系咪咁難

2.5S GEL
下盤 GEL

當我乞兒？半格屌

多謝

近排澳假轉劇本 角細份球細

屌咁樣打小個好撚尻

半3全3角球

咁你又唔好咁 一陣真係冇點算呢

勝利1射射

係咪可以入角大

終於有角

終於換左本田

入埋佢啦

4.5BB

0作用

但係一射一中呢 多射門好似墨城咁比人笑咩

開始刷c

10分鐘點cup

本田

屌你 gel頭撚

作用王

1:2未？

歸右

無入球

夠入3粒

就2:1

4-1？

墨爾本入未呀屌

是旦入一球啦

早啲換走本田未有角囉

屌你老母nigga cb嚇死人咩

冇劇本既

3:1都夠

是但一隊快入啦

Ok

墨勝劇本

馬會過左數 下盤手足可以check 户口了

上

想睇紅左照cup既劇本

墨城5碼飛機

本田圭佑啲波好舒服，逗住個中場

墨城得半格餵狗啦屌你老母打多個

3:1真係一季勝利球迷

墨城你老母 真係劇本波
咁都唔撚入

改變唔到寫好既劇本

劇本來了
勝利

墨爾本真係全西波

咁樣都飛機 打小個勝利咁輸都輸得心服口服 你老母墨城打多個都贏唔到

In 勝利

言下之意係咪半格都唔想要
不如派我啦

咁都比黃on9?

1:1 gel

1-2？

仆街了 我個2.5s就爆

墨勝快撚啲入啦

點解墨城可以咁廢

勿勝勿勝

咁都比人和到 真係肉酸

11完啦掛

墨勝上呀

墨城真係廢撚到仆街

完了

墨城 攻到咁 都唔入

屌勝利似想輸埋
仆街hea撚到 唔追波

屌佢老母買咗大波架 快啲入啦 紅左都唔撚入

顯得墨勝個中堅on9

墨勝2-1

未?

墨勝求奇蹟

仲有粒 未驚過

勝利gel 1 gel sin

執番d骨算

大波已死

5

On9成場射射一腳就入原來有全格

5c

-3啊屌你老母！

4.5B cashed

遲早輸

半場1:1波膽頂住

墨城刷多幾角就入

墨爾本城搞掂收錢

全格求你

老鼠同墨城剩係識靠12碼入波

墨勝假希望

角大有幾多輸幾多

墨城個龍今季好撚廢 派左好多次膠
今場又輸近柱

唔比 下場

反gel 係冇用的

勝利準備2:1

U buy home?

入波 屌你

勝利入多球一生球迷

得半格你不如輸鳩埋佢啦 打多個都入唔到

中風

一定唔會9成1:1殺哂

比多球啦求你

流淚行勝利道

即刻完場算啦好嗎。。

你留翻下世先做

場波悶撚到

屌
c呢

-1c
2邊是但刷多c啦plz!

45分未入再追100！

拒絕

互屌多2球啦屌你老母

之前唔係好鐘意紅幾件大波膽？

驗腦先

留名

點解

墨爾本城好肉酸，10分鐘紅牌都剩系靠12碼先入到波

Hi

已成過去

細波下盤請進場

on9中堅

6.5s手震

收到風你贏好多

2.5s gel

買左上盤仲撚肉酸。。

墨勝有種就win埋

墨城半格餵狗

比多角啦

隔離個nigga中堅有腦過佢

墨爾本兩隊賤種

比多球

墨城班撚樣係咁傳後 睇到燥

屌你老母有角未

小注，唔好震啦

算啦 主得1射 可以汁番半格算係咁

打小個可以點

入未呀悉尼

都震

墨爾本勝利
絕殺啦

墨勝*

山雞入未？

墨勝絕殺plz

本田收皮啦 以後買車唔買honda

4.5 得 1.77
5.5 有 2.8

入未呀墨勝

等補時個劇本

696入未

-1c

真，打倒假球狗

補幾耐？

墨勝快

墨城屌你老母!!

2-1未

客隊可唔可以射多12m

你就好

戒澳假真係我人生做過最好嘅決定

叫墨勝入果d驗腦 得1射

1c more plz!

比多球比多c

未

真係9成1:1

力造和波

墨城真係好撚廢讓返個位俾水手啦水手都贏唔到

墨城成班好似成日想插水12碼咁

10成

五黃

墨城頂撚住得唔得

哪裡來的風

係咁底線傳後 on99

有冇咁多黃牌

墨城啲翼落到底唔出波扣番入去 食屎啦

屌你老母on9龍想唔想贏波嫁仲拖

真係第一次見澳假紅牌無456

場波垃圾到

成班買重左自己黃牌

墨勝輸埋佢得唔得

10.5s 有1.85😂😂😂😂
但明神 7.5 有機7c ft 你加油

2.5b

呢場真係垃圾波黎

呢兩日好多1-1

協議和

琴日個場8粒吸乾哂啲波，今日就冇波了

點解唔係墨城輸 打多個都456唔到

麥城ng

世界肉酸波，墨爾本城

補幾多？

屌 以後唔玩ng

仲有幾耐呀

6都冇

完場啦好嗎

補4

補咁少 和了

1-1 ft

半場已經覺得佢會1:1完場殺哂買左2.5B都補1:1

托禾倫出黎食屎

紅牌next goal 無錯
錯在澳假

+4

完場未

搵人入波OK?

絕殺未

似1-1

刷多c

屌你老母 勝利班撚屌

呃埋最後個2. 5b

因為m狗要贏錢

2.5b求你

絕剎2-1

托禾倫出黎托

其實我估6c ft 先買5.5😂

以前就20分鐘8個角
今日90分鐘5個

經常買中啲對家rc都贏唔撚到，什至輸鳩埋嘅波

屌咁都foul

我都覺

托禾倫俾好啲啦屌你老母

6.5s 2.5b 單呀呀

墨勝墨城1c plz!
-1!

算啦 望佢可以頂實和波執返半條屍已經好好

真係出黎托

做完野睇原來悉尼贏左

睇撚到d澳州撚樣 屌

又黃

呢場真場黃牌數大

90% 1:1

輸到仆街

有無絕殺

有冇絕殺

好似冇撚掂過波
寧願要矮nigga

完未

戒了戒了

空難死啦 屌 垃圾波

11ft

上盤執返一半驗腦算係咁啦

完

中場罰球 一野踢出界？ 屌

一分鐘

2.5s 大大力gel

唔撚再賭澳假 on9到 係咁比後

個件中堅全餐

托柒倫

下次墨勝特別事項刷曬啲黃牌就無死

8.5 9.5gel

6角

同你轟錢落狗會原理一樣

同路

6c

呢場根本唔應該買
買上盤又紅牌驗腦 買下又對家紅都得半格

6c 屌

閪波confirm

咁都派唔到屌

笑左 完場前都比個6c

澳假場場都唔應該買

完味，停c啦好嘛

墨城賤過狗

6c goalllllllllllllll

喜欣又中 no goal收錢

好多和波 爽死了

咁撚多早知咩但證明一樣野墨城點都會妹波妹到失

等睇墨勝5號有報應

垃圾澳假

成場射得一腳都和到on99

yeah 輸半覺得贏左錢！

6c goalllllll

今日追下盤算

補角大飛差d倒輸
墨城

M狗澳假連贏10幾場
係咪應該去挑澳假蛇機

5.5 gel

屌你老母臭城

主盤手足輸半都算執到

派我未

有無人派我

屌你老母兩場澳假夾埋先得11角，講出去都冇人信呀我屌你老母！！！

收錢打假波既人仆街死

珍

又輸

場波唔紅贏撚左墨城啦
還記得噴射副選贏3-1

屌 2.5針

好過無

唔買盤 正路買大
仲慘

一隊就12m先中龍入另一隊就仆街成場射一腳

唔買先贏

感恩了
未試過紅牌 有屍執番

今晚買咩好 jump左2k